係咪我唔識拍拖

唔知係咪單身左太耐
今次第一次拍拖，覺得好唔慣
唔係女朋友唔好，係有時太痴身
我就番工，佢就讀緊書
有時番完工攰，食完飯，送完佢番去就想番去抖下
但佢就覺得見得太少
到唔見，佢又想傾電話
但講真呀，我已經成日同你whatsapp
仲要傾電話，我邊有咁多話題

所以你咪單身左咁多年

如果你持續有呢個諗法，我建議你繼續單身

好好珍惜有得傾電話既時間
我第一次拍拖都係你咁
心諗返工已經累仲要係巴士傾電話
但宜家已經無人再陪我傾任何計

最尾果兩句好撚中

所以我都有諗過係咪自己問題
但有時番工真係好攰，有時只係想簡簡單單放工食過飯見下咁
講真放工食完飯都8，9點，邊有咁多地方去

你地不如反省下自己冇話題又悶又唔健談啦

真心想知樓主咁諗有冇問題

你女朋友痴身

樓主女朋友太痴身，叫佢約下朋友

開始既時候緊係痴身，想見夠傾夠，熱戀期好正常到後期你想佢痴身啲都未必會

總之如果唔見一個星期（大家可能有野做忙）
係唔見之前個一日，或者過左個個星期之後見個日
出完街佢就唔會捨得我走
就算11點，佢都會話早

我都好羨慕其他人拍拖一直有話題
日日番工放工，其實有咩可以傾
每日都只係將fb/ig/youtube 睇咗嘅野send俾佢
可能睇嘅內容都係無乜討論性
但係放工仲要用腦唔怕好攰咩
我都知係我問題，但應該點變好

正常 有d人係需要保持自己既私人時間 有d就鍾意長時間同對方一齊 如果佢唔體諒你 你拍拖拍到好似應酬咁幸苦 不如唔好拍

問題係我又唔係唔鐘意佢
但佢就覺得我係鐘意，點解唔肯抽時間陪佢

你估個個黃子華咩

以前都好似你咁 覺得邊有咁多話題
但依加耐左好似冇呢個問題

好簡單，你唔夠鐘意佢

唔洗有話題 見到個樣都好開心

咁我幫你陪佢

完全明白
好似講緊自己咁

咪就係唔夠鍾意囉

拍拖係咁煩架啦
冇個陣你又煩無拖拍
有個陣又嫌人地痴身
係咪想回復單身呀,唔係就陪多啲女朋友啦

做人點解一定要咁刺激咁多野傾

其實都係人夾人，你覺得攰、無話題嘅話試吓攞出黎同佢傾吓，可能大家互相退一步，例如話有野好想講／分享個陣就傾電話，但佢要體諒你返工攰所以唔可以傾太耐。
點都好，最重要係兩個人有咩不滿／煩惱嘅地方就要拎出黎講，如果唔係積積埋埋大家都唔知對方諗咩，一嗌交個陣先一次過爆曬出黎會好傷感情。加油呀